各位DSE考生請入

唔撚驚！知唔知！考完快活過神仙B！

驚閪呀

屈諗晒成個禮堂機呀屌你老母！！

做咩姐你